[準備簽和約] 傳特朗普冀達成美中貿易協議 已要求內閣起草條款

傳特朗普冀達成美中貿易協議 已要求內閣起草條款

中美元首通話後，兩國貿易戰再露出緩和曙光。彭博引述4名知情人士透露，美國總統特朗普希望在本月底的二十國集團（G20）峰會上，與中國國家主席習近平在達成貿易協議，已經要求美國要員開始起草潛在的條款。

報道引述這些不願具名的人士稱，特朗普周四與習近平的通話，促成了與可能的美中協議的推進。在通話後，特朗普在Twitter表示，這是一次「長時間和非常好」的對話，雙方關於貿易的討論「正在順利進行之中」。

特朗普又在密蘇里州的競選集會上表示，習近平希望達成「公平的貿易協議」。

Trump Asks Cabinet to Draft Possible Trade Deal With China

死link喎巴打

美國又贏

轉頭咪又變成歷史文件

我好撚期待習帝究竟俾左個咩OFFER佢

好開心同你達成共識 = 你應承哂啦可？

除非真係好大讓步開放市場
否則都唔見得會傾得成

只開放比美國的話 都幾震撼

應該入美國石油
修改下d 關稅 同 開放d 公司註冊條件

焗住要見面先做下戲
侵侵一離開G20又話呢樣果樣最後唔可以deal
不過大家而家都好識玩

取消退稅？零關稅？容許外資獨資經營？

過左選舉又打過

簽咗都反口㗎啦

知識產權、強制技術轉讓呢d， 邊有得改

都可以係做高個市，幫中期做勢

你講緊美國之前無內容既貿易協議反口？定中國嗰啲「中英聯合聲明」反口？？

唔洗大選啊

洗濕左個頭應該要撐落去, trump條柒頭真係唔識架wow.

當然嬴國反口，有邊次承諾做得妥當

可能攞番年頭美國派人去大陸開會嗰次份嘢照抄番
都係取消關稅，開放市場，放棄強迫技術轉移之類
最後仲有條款係每季美國會檢視贏國履行條約進度

習總咁都肯簽咪當傾得成囉

屌你老母

一日未真正簽紙，一日都當係9up

Trump : 習弟，我條賓州甜唔甜

睇下簽約內容先啦

我諗監視同調查權力都要歸老美 老美先會答應
單純檢視 同以前差唔多做法
侵侵佢地知道中國想拖時間, 應該會留一d佢地可以即時做野既手段

過左11月6號先知

所以可能係美國一發現中國唔履行條款內容就可以隨時加關稅之類
Trump 背後嗰堆內閣都唔似傻仔咁易俾中國呃到
完全唔明d 五毛點解咁high

以中國人性格
就算簽完，過多排又會話係不平等條約、歷史文件、自己係發展中國家乜乜乜，跟住唔認數

直接割地就打個和啦

簽左唔一定撤關稅，就算同北韓同一道理

唔信傾得成

留名等睇侵侵簽完反口

當一個毒撚dry得太耐
有條女同佢講多兩句都以為人地對佢有意思

中國口交部成撚日講外國不可干涉內政
就知道口up幾句屌幾句唔會有用
中國人必需要被管教

侵狗可恥

中國啲衰野

以為簽張約就改到咩

侵以強國違反承諾為由屌打維尼
維尼扮死狗又應承一份野頂住先
係咁loop 不停做市

轉個頭又冇通過電話

gay trump

中國剩係打完大豆美國已經輸左

違反條款咪打柒你

梗係扮簽和約扮到選舉完咪反口lo

簽完唔認咪得囉
最重要既技術轉移都大把方法偷

香港願意為黨犧牲
割讓香港比美國

廣場協議2.0

話撚左無事架啦
只要大陸政權不倒，永遠都係不敗之地

男子生殖器塗花生醬 狗狗整根咬斷吃掉後遭撲殺

似係習帝跪低，向侵求和

天真，支那簽完紙都當係9up

等睇侵侵又反口玩野

btw都唔係第一次啦